大家點睇fender 隻dxa1

小弟最近壞咗隻耳機 想搵翻隻1k下既耳機 主要聽eason 多
上網睇dxa1好似唔錯，有無ching 分享下

聲就自己去試下啦 不過記得問個demo煲咗未 會有分別

個人就覺得平耳機嚟講都算係咁 反正你都唔會expect太多 而且最吸引係佢夠細個 都算用得舒服

btw可以考慮下cxa1(同dxa1一樣不過有埋remote, 係冇得換線)

唔怪曬ching

該